其實香港人都幾撚好笑～

日撚日確診數字過百，但一到五六日成街都係人...
一家大細出街...有冇諗過班前線醫護嘅心情...
成班人自撚私...

香港人真係唔撚怕死🥴🥴🥴

影空姐牛肉飯手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

正常
大多數香港人就是自私

過百好L少咋嘛, 都唔知驚乜

我仲日日返工啦，有幾好笑？

大撚把人仲排隊等食飯
香港人都係抵撚死 無得救

人地美國成百萬人確診都未驚

有時返工真係冇辦法...
但係放假個陣可唔可以諗下點樣減少人群聚集...
保障下自己同其他人...

仲有，死都未L到我死啦，係都係班廢老先

香港人一向都後知後覺 知道就一窩蜂去衝

第一日識香港人？ 你好心提提仲會屌番你轉頭

你見果D傳銷後生群組就知
咁大煲仲可以開talk,周圍船P
有得完果日真係偷笑

廢老先會死，驚閪

仲要開Talk唔L戴口罩

普通感冒都勁過佢

戇撚鳩

其實你都幾好笑
個政府唔帶頭停工，個個日日係到返工，又放大陸人落黎
你唔屌??
前線醫生護士你就尊敬，依家全香港最大粒個位八婆每日成批大陸人放落黎唔洗檢測，咁我地全香港人可以做D乜??
日日禁足唔出街，好耶
0確診14日，之後點??佢咪又再放人落黎囉
依家就要人日日返工，放假就自己禁足令??做奴隸??
個政府玩到咁，我點解仲要比佢限撚住??
之前政府講D野就個個唔信，依家日日話確診100人你又信
你想保障自己同其他人，第一步係屌9個政府
唔係要其他人配合個政府將香港新疆化

幫手攬炒姐

正常

咁你都雙重標準啦

同意

返工都仲係無辦法咁你好難啲人覺得而家都唔係好嚴重啫
定你想話人命傳染呢啲野小事過返工？

唔停飲食業
多人出街都好正常
個個出去食

停又話唔人道

開個post想做聖人

我係要出係要攬炒 唔封關根本曬氣